[PS4]Gundam Battle Operation 2 [49] 日本加稅 我都就來冇渣古出撃啦 光復香港

日任

下格團團規(違規者踢)
1.3日唔上就踢，日日清
(上唔到請講聲，冇人知你幾時棄game)
2.理性討論
3.下格歐洲人
4.尊重
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

rx78-4值得換嗎

竟然係你

普通 可取代

但係佢把光槍快左好多

有修正過咩？

LM

你地實在太過份

搶1001失敗

lm

你搞錯咗 我地唔興搶1001
係鍾意放地雷等人踩
不過連續咁放四個地雷無人會踩咁解

New post leon

有冇人同frd 一齊打rk 搵唔到場

多排夜晚先多人

今日一直搵到喎我

450 汎用佢算得上好好用喎

浪費炮無可取代，秒殺滿血突機不二之選(記得全插射補，強化滿機體)

佢支超絕光槍喺450場傷害仲係一絕
射gp01 都扣到32xx

我反而想知450汎仲有邊一部係佢之上

Alex愛好者默默揮手中

ALEX 光槍叉得快但太低傷
又可能我唔鐘意同人玩格鬥

G4企後少少射射下仲爽

NT1回轉>G4大力
450場節奏快G4支鎗太易OH率太高
不過BD3改弱 G4都仲有一席位

好想佢出 過熱率減少 同埋 換裝準備時間減少 嘅配件

自己玩就叉光槍再補多槍，之後豆豆爆人，有位入就格下人
以上步驟loop，就算嗰場係劣勢都輕鬆7,8萬傷

同埋keep住中距離輸出真係好爽，對家沉唔住氣衝過黎自己又夠快保持番距離，繼續射射射

我最近又少玩 又nerf咗咁多機
個生態可能好唔同嘅 G4可能好吃香
部機本身勁 一出嗰陣我都成日用
應該仲可以頂到下年嘅

450京寶愛好者
不過唔算成日拎出黎用

我原本都鍾意450出G4 改滿埋添
不過自從拎左部無料VG勇之後就無再拎過G4出黎

強噴+三打停呢兩樣野贏晒浪漫炮成條街

尋日換左G4，用落都係鐘意G5多啲

G奶突擊下格插鬥狼有7千幾
係咪拍得住伊改下格？

邊有可能

鬥狼招APFSDS reload 而家慢到
smoke 慢左就無乜影響

下格接唔到下格 反格受入時間長 雖然單擊係好大力 不過都係產廢

又未到廢產嘅，當冇系統bd3用囉
不過伊改lv3爆exam應該2下下格秒援

bd2

450場好鐘意用 唔算頂級輸出 但覺得好玩
遠近都得 穩定keep 7-8萬傷
同部hades鬥下格比我插爆左

駛乜理勁唔勁，好玩咪得

宇宙d match making可唔可以改好少少呀，連續3鋪綜合第一都要輸

單抽出銀箱
.
.
.
350 cost龜霸

用部新02上宇宙比人秒殺

上宇宙啲機咁快
02援點打呀

搵個勁既carry起成隊，合情合理合法

ok架喎反正宜家宇宙咁多自護號大大份任你射又唔會主動格你

支副武導彈喺宇宙會唔會好難中？

宇宙可以disable咗佢

我就係比自護號射到一橦都無
落地唔夠半分鐘就溶左

我用援都最鍾意見到京寶
不過一比佢埋到身就

京寶:入我射程範圍當你狗咁撚

我自己都好中意用 同炮機對射

400場我老西都用G奶突擊

除左沙漠外 唔洗衝入敵陣就可以俾支壓力

兩邊泛拉鋸肩炮抽水等突破點先衝去捉支

本身食指控制曬上升(r1) / 開火(r2)

但如果喺太空用光槍儲氣，咁就唔可以用上述方法控制，如果唔係就會冇手指撳上升(r1)，所以就變咗咁:
r1 上升 (食指控制)
r2 開火 (中指控制)

好唔慣，所以一路都冇點用光槍 尤其是喺太空場，而家努力練梗

玩到今日都用default用得好順

加個一
噴射時轉向個d都用default做到無乜問題

岩岩係邊個巴打同我相認，我睇唔砌

halo

高機動蓋古克vg點用

好難答你呢個問題
有無玩過其他射擊汎?

見到d傻仔係到笑鳩我用sp2

埋身格都得

有嘅 但我唔知點接combo 好

full combo都係射停》下格〉光槍下格
我覺得係要善用佢強噴 唔好死諗住入格

多謝！

高機VG量產化真係逼死NT1果類射擊泛

光耐高到好似射緊支援機咁

玩五鋪低cost 250-300 連輸五鋪
啲人仲話A 喎，打到成pat 屎咁

換左部g4覺得好廢

你無感覺錯

時不與我
但我用500c G4玩無限制好爽

射到啲03仆哂街

尋日有隻同隊揸狙槍
開場一分鐘唔夠就激到突機隊友走咗場
然後條友開始成場匿基地9 spam message

會唔會就係你嚟

我依家先睇到Exam 修正條數係幾多

但點解exam Lv2個基數差Lv1 咁多？
就係因為多咗30秒？

我用5lv豆豆

cls組合

炸base一流

睇bd3個介紹話lv2 exam穩定啲所以耐啲，但係性能就差啲

垃圾強人今鑊肥仔

呀！！！
十一我要瘋狂開exam斬人！！！

斬乜撚野人，殺狗啫

30秒都夠

毫無預兆下抽到，又多部產廢

抽到鬥狼，有無人指教下點用

送左十部機？登入就有

龜縮 搵高位射

正確嚟講係送左10set回收卷

笨大: 月頭就施捨大半個銅章俾你地,仲想點?

啱，重點係解月任
今日拎完十部機都解咗六次回收券月任

機都無開，各位手足報報平安

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6000咋

今日都係好冇心機

曰日都無心機

2號就已經有銅章
成件事好唔真實

課咗？點解可以咁快

抽幾個十抽+送成堆卷

我考試仲送左70 劵

今日都收差唔多一百張劵，抽多少少已經夠數
琴日抽隻GP02係每月MS
今日打完三幣啱啱好14個任

仲有琴日奇蹟地跌到一個箱

新手岩岩開始玩 強化清單既數值一定要抽？

將你想upgrade嘅機放入機庫就得

又係估機時間7號機

吉姆強襲型宇宙裝備

唔好又宇宙機掛

原本係三場轉game, 宜家係三場>twitter 推post

新手唔好咁執著強化先，無邊到幾部係強化完之後勁到上天
隨緣就好

200 -300costs好多機強化完之後勁左好多

我唔係好覺有邊部

渣古II-S， 輕吉，渣古1指揮官等等太多不能盡錄

有d機多一格就另一個世界

300～350 cost會有堆機出復合擴張lv2
個堆係會比唔強化勁好多
上次rank match好多人用既陸吉同FS渣咪最佳例子
渣古s 350之後都係強化完就好勁，不過要卷換少人用咁解

其實真係唔多機係差佢個一格
尤其最近改左回彈系parts要少左格數

屌

頂

仲要係3星

呢部野要450cost?

雙面魔蟹係支援？

HLV空投件衫落黎？

我想睇波波多d

係

太樣衰，不了

宜家返頭出隻大海產，真係估你唔到

應該係必中獎品先會空投
即係GP01FB嗰陣咁

耐格係零

根據營運既習性
應該愈樣衰愈勁 鬥狼同車仔都勁

移動戰靶

不過成二萬幾血

鬥狼幾型好無

450有BD2克，500無限場又有GP02

咁低攻仲要射咁遠
幾難中哂四發

頭頂枝炮係照射黎
gbo1同2第一次出照射武器

駛鬼剋咩 求其一部突機埋身都收到佢皮
唔知佢oh回得快唔快 快都叫做可以做炮台

格補係0 不如唔好要隻手

高C版象仔？

宇宙個炮台咪係照射武器

都係集束射啦 部野慢到係象lv
定點炮台

符合原著

Btw我醒起好似仲有隻叫「戰蟹」嘅海產未出我估應該250 costs泛

鬥狼都樣衰
特登買左盒黎整 但佢依加nerf 埋都未抽到 屌bandai 老母

唔少架仔其實幾鍾意啲海產
係我地無咩興趣

頭頂枝炮可以左右拉

戰蟹係咪即係高戰蟹 如果係出左啦

唔同，宇宙炮台同G4枝炮係射左出去之後唔可控制方向
同埋只有光束最頭個位有判定仲要只得一次
今次佢頭頂呢枝炮係多段判定再加邊射邊控左右上下，睇落幾好玩

耐格0係咪比強襲機砍幾下就爆

係 戰蟹日唔出戰蟹竟然出其他機

啲色又幾靚喎衰鬼

應該指肥蟹

即係水喉炮 問題係幾耐到一炮

睇慣左又覺得幾型

呢隻我以為係叫愛爾蘭魔蟹tim 細細個老豆咁教我

叉4秒 7hit

射完回幾耐？

呢隻係愛爾蘭魔蟹無錯
戰蟹好似係tvb叫法

我老豆都係

大約16秒

我有件uniqlo T 係雙面蟹囉

仲著緊

算快 但係10幾秒得返一種攻擊手段
等睇試機片

你係女人就可能係 得家姐冇阿哥

好似係有兩個名

有Lv4 嘅機，強化完係幾好用

係咪就快出海戰場？
Gbo1有冇？

點會估到係呢隻

冇

到底邊隻先係愛爾蘭魔蟹？
細個記得下邊嗰隻先係

隻WD吉狙仲有冇出場價值

一直抽唔到 想換

上

唔係主流強勢 無愛可等dp

無
好低攻
玩具一部

Troll game幾好
抽到唔識用佢支立射光槍

相當難用,得個樣

玩慣儲力拉射，好難用立射beam

上面係愛爾蘭魔蟹
下面係高級愛爾蘭魔蟹

see

all in

十抽

慳返金幣

好想要02 03呀！仲未抽到

啲色又幾o岩位

我除咗01fb呢部癈產之外都齊

原來雙面蟹格鬥判定係中

隻蟹又幾硬正

一週年嘅機全制霸先係真fans

抽極都無03s

廿抽一定中！信我！

頭先隊友蟹做ace完場9萬傷
睇黎好多人抽

隻蟹原來仲大過gp02

阿寶到底點靠一部高達打贏自護堆怪物...

你睇下ingame支光槍先啦，渣1都秒唔到

屌 玩左成個禮拜先知有得強化

三抽得左

21500血仲要17格遠距離
set完閒閒地都25000血
驚閪咩

近排又送機，啲機真係多到玩唔曬

用開京寶 依排完全搵唔到食

琴晚十抽中Lv1
跟著金箱開Lv2
其他課金驚又唔見咁歐

Btw大家點砌part
都係落晒射補？
同埋beam加速回復？

只要不被打中就沒原問題

京寶係突機剋星點會搵唔到食
不過用京寶啲人廢起上嚟真係零作用

京寶係用援時最鍾意見到既機之一
京寶，四筒皮脆，一下打落去都無大半
象就易射中，射程又唔夠其他援遠見親都勁集火

尋晚勇j蓄力打中一槍5200

用親京仔都要睇住對面支既位置同面向

一中強硬直俾人圍一輪就爆

如果中哂02飛彈 應該得番一滴血

最近好多都出雙援
連自己team 隻突都埋唔到援身

呢排淨用02飛彈 山岳真正飛彈炮台 坐定定搵個盾頂住 可以keep到射幾轉都唔洗郁

琴晚玩三場 兩援又好單援又好
隻GP02自出自入咁煩鳩我
唔好睇到啲隊友咁高
我反格埋隻GP02隊友京寶走去打鳩個盾
比佢玩咗成分鐘先死 真心阻鳩住我

你用邊部機？

我用五號機最鐘意打炮台Gp-02
昨晚，射得好開心

用佢
btw用咩機同比GP02煩無人保有咩關係？

射得爆個盾先啦

沙漠同我鬥射 比我射爆左先

尋晚完全冇心情開機3 coins呀

唔洗飛彈
食一排頭炮已經

夜伊lv2換唔換得過？

係。。。沖埋去就中硬直

走就輸一半

其實自己/隊友call in空中支援，我同埋自己人如果喺嗰個位係咪都會中同埋扣血㗎？

會扣血，不過頂盡扣剩1hp
比人射中一粒豆就

係rank就好

唔怪之得有時扣到得返一滴血，以為咁啱添

戇鳩，隻垃圾驚bug左，對家隻夜伊冇左show唔到jamming，我部新玩具蟹俾佢撚爆

卷唔係lv1咩？
覺得呢部只能出350 其他場真係找死
Btw上星期抽02先中 即刻出卷....

Lv1-2都有
諗諗吓都係冇換到
我又冇lv2劍
利申有lv1

我正號中到改爆哂 出400好多殺手 通常冇啖好食
我寧願用妖精

妖精對住槍手係咪會冇匿蹤？
如果係咁夜伊好似好啲

槍手見到嘅畫面係會見到妖精on99咁因為驚有人目測到而閃來閃去，但佢又知你望到佢而唔敢現身

係呀 成日見到D傻鳩以為自己隱形來搞鳩我

點解我用夜伊 佢都好似望到我

夜伊係玩個心理壓力 見到jamming又唔見影

個jamming 好正
對面支援成日望後面
擰返轉頭已經俾我下格

自護號勁到

Hea團請假 17號先返香港

今日係喧斷線斷到Penalty 2想棄game

咁嘅陣容之下
我一定會俾個like對家部格機多謝佢冇屠殺我哋

下格團團長，
我6至21號出差要請假
軍團msg都有remark

點解上到A, d人就撚任性，未ready就狂走場，次撚次都差一個ready就走場

不嬲都咁麻煩
見你用某啲機就唔肯ready甚至走場

我b,c有時都係咁

幾耐冇試過大炒

成功由penalty 2 一曰內變返calculation

Calculation

變返要計數

英文差Caution

一定係NT人
揸有線炮射到咁高傷

見到隊友格緊人個時放炮出去
人地down左郁唔到就會食晒，高傷好多

自護號

New type

萬幾分
真王牌

本身係ace戰，我地前線頂到之餘部主教又好識執雞，最後3分鐘係成班泛cover下冇死過，就打到萬零分

我打咁耐ace都未試過上到一萬

差不多平均每分鐘殺兩隻？

啱啱手痕用回收卷換左3lv集束環
其實係咪無撚用?

好多機都有用，如果你係光槍人
蓋J 4號 槍手etc都用得著

但係如果集束5秒-10%先快0.5秒感覺好似唔大分別
裝3lv耐格睇落好似仲實際

數據上分別唔大，手感分別好大

以此作紀念

呢個分數差距,前無古人後無來者

痴撚線

想知對面用咩機

我記得有鬥狼同汎強人(唔記得叫咩)

做突機但唔搞支援不如收皮啦屌

450出乜撚野太空坦克呀屌早知on9唔撚開

聽日又星期四啦
完全無人想理出咩機

愛爾蘭魔蟹

RX-78-7
Step Up

無計今日大家嘅焦點係金獅子

係大團長

吉姆突擊型(宇宙)

今晚打完3場即轉game

Lv2回收卷

Update咗未？

啲人打完喇

垃圾

捷達都有強化版？原作唔係自爆後停止開發咩

一年前係有人咁出
開ser一年後既今日仲咁出真係博屌

儲幣週

茲達F又係戰場之絆出品？
聽過一個江湖傳聞話戰場之絆既原創機係GBO都勁極有限

dp有冇加野

狙渣都曾經輝煌一時啦
吉姆打擊型就⋯

沙漠吉lv2
吉剛lv1

高cost版偽吉

好串,我成日用太空坦克冇人串過

出垃圾機無人理

腳慢、低輸出、冇連擊、仲要成400cost，簡直係集百家之大成嘅廢

兩隻都有了
越黎越無嘢玩

可以儲金幣等聖誕

依家強吉改版完喺低cost場好惡

之前又自護號又支援02又雙面蟹
已經冇乜幣
依家回吓氣都好

450 cost既宇宙援咁多選擇
就算唔洗抽既dp機 炮勇都好用過佢喎

等DP出 玩配色算

勇炮宜家真係唔差

原來宇宙Sorry,陸地我先用太空坦克,宇宙只會用格魯古古

今期個pool真係抽唔落手
尤其尋晚玩400宇宙用BD3，打人無力之餘
成部機反應慢左好多，感覺上連旋回都改弱埋

今期仲出Lv3 BD2,3 俾人抽，回收又出Lv2
邊個會想要

養生 大時大節先上力

佢未Nerf BD2,3 之前出呢個pool都大把人狗衝
依家Nerf完邊個會想抽？

不過話分兩頭，佢出完先Nerf應該會更多人炎上

一周年完左之後真係無乜新意
睇黎無乜貨賣

點會無貨賣 佢大把貨壓住係倉唔拎出黎姐

從此個pool又多件廢柴

仲有d乜機吸引到人抽

所謂吸唔吸引都係睇勁唔勁架JE
得閒出幾部廢機咪幾好,可以儲下幣

高達會無貨賣

如果出AoZ就正
TR-6

仲有24部未出
貼皮格魯古古個D唔計

GP01對比GP03係咪除左厚血啲之外 其他都廢好多

TR-1都夠我J

仲有強格，有時你見d 03無打停就衝黎格你既話即刻拔刀可以斬番佢轉頭

下放Fb 支槍比佢既話即刻變神機

當比大家儲下幣唔洗1516

發現自己條線都係唔夠快，VD虎鞭中人佢都可以碌走

如果下放又太op,除非開親槍都要企定(叉槍唔洗)

以為換左個頭就唔認得你?你吉姆嚟噶咋

仲要係惡名昭彰既鎮暴型
但TR1個盾可以做埋推進器呢下係當年真係

望到佢d附加裝備都覺得重

睇課長拎新廢機試
廢到痴線

我都睇到
好撚癈

諗住熄機，普通箱就出左比我

呢隻好嘢來

試左一鋪唔識用

450宇宙見到人玩力吉

又係日本仔350場攞部舊渣出黎，輸左第一波就狂spam"真是可靠"，龜縮喺屋企度

屌，原來條友用緊殘體字扮日本仔

開頭我都覺係 呢部口味好極端
但用落無論速度 傷害同耐久性都係3星級 改爆埋另一個世界添
出埋500c我都想抽呀

Gm 強襲型真係唔識玩...又冇得打停又冇急迴

不過前幾日嗰個好多人睇嘅YouTuber upload嗰條片，又唔係差得好緊要，可能技術問題啦

我400c 太空場都唔敢用

我當自己強襲版g6

400 costs太空緊係出王牌吉姆

宇宙場有冇推薦用咩機？400cost到 高達算唔算good choice?

格: G奶 Light Armor
汎: Intercept GM
援: Gunner

玩親宇宙都少見有G奶
BD2就最多

見有人係營地做sit up
點整

嘩 一部都冇係咪應該縮一縮

無既可以諗下dp機BD2/3
同埋之前送既特裝吉
援就真係無計 一係gunner一係精渣 好似無邊部dp400宇宙援機係打得下

禁L2有得簡

400 大場可以出SP2狙嘅
黑麻麻又睇唔到彈道

吉姆加農2呢

呢啲歐洲機種唔啱香港人

GM cannon 2 都歐？

二星先係最難抽

白狗sp2 先正

諗諗下我記得有一次俾白色精神渣打得好慘
呢隻打援真係好針對性

尋晚450要塞用G6俾佢埋身都好煩

咁係D汎頂唔到條線

呢部嘢又真係難捉
飄下飄下就放一槍打一拳,援機好易就收工

好大鑊我真係連dp都冇

dp都無？
無卷日日打3場一個星期都幾萬啦

一週年仲缺dp
一係新手一係回鍋

場地細，佢噴兩下就過咗黎
我嗰邊啲汎算反應快，我一叫完救援就即到

睇名似新手，唔認得
Btw, 我仲差200k DP 買白狼兩把斧頭

我有百幾萬dp未用，仲有好多機parts未買

廢機？不了！

汎係過來已經好好

呢部都廢?

巴打我係岩岩回鍋上年8-12月有keep住玩 但到幾個月前先玩番 加上我好少出聲 其實我一路有mon post 水槍狙吉都係我mon post學番黎 好多技巧都係到學

Dp機京寶都可以用下
無張場而家得返自護，01fb & 02

最後5秒反cup

DP下放左好多機
不過唔知你軍階去到邊一級所以未知你買到乜
我依家都係玩返低cost場多
啲機體玩味重啲

尋晚自訂用大魔高速型玩一擊脫離都幾開心

我覺得打得準嘅話 佢上格接下格果幾刀手感幾好

出部alex好路好？

波波腳係原罪
又飄成日打唔中

你唔識用姐，我拎lv1入550都照4top

好用嘅，但只限450
依家無限制嘅門欖一定要有GP系列

有精神渣古但好難用 可能我唔係newtype

神槍手仲可以用太坦屈射程

宇宙仲要計拋物線，好痛苦

我發現真係路太識用宇宙果隻白色章魚突機尋晚打左場我4萬1傷

佢射補又唔高，格好痛但拳頭範圍

我發現真係唔太識用宇宙果隻白色章魚突機尋晚打左場我4萬1傷

佢射補又唔高，格好痛但拳頭範圍

呢部要打中距離，跟係泛後面

其實佢係好高傷，平時就碼駁光槍，有人down就4粒手炮（打落泛總共三千幾血）

再加上走得快，自保共實唔差

識玩G6 一定係肩炮入下格

雙面魔蟹 gp01 支槍打唔停嘅。。

係因為你冇切哂d手手腳腳嚟揸佢

冇巴打咁勇遠距離打停抽水算

依家都係玩快速場，打夠3 coin 轉去做獵人

佢好似唔係講緊人棍個部

因為有衝擊吸收

新機已經被日本仔評為新產廢

衝擊吸收(除了格鬥攻擊外其他硬直無效/緩和
哇 好屈

積達f?

咁係邊部

戰神渣古

其實佢又慢又大份 冇呢招好快死

你勁者，我連斬2刀都未識

G6無得斬兩刀

自護號
點解出咁耐冇高達vs自護號嘅自訂場

550c 782應該唔夠戰神渣古打

可以一血不扣虐待782
機動性差幾皮

拉打都拉死佢

咁多位nt係時候爆啦

淨係準用刀/近戰打

唔係吓哇
咁782 易贏d

我用親上格對面都九成急迴到

網速問題

係咪要用wifi玩
我用lan線+1000m

同日本仔打一定係咁
同你一樣1000m加lan線
總係出唔齊全套打對面

日本仔：
当たらなければどうということはない
打不中的話就什麼事都沒有

日本仔點都贏網速，睇開啲

對面隻雙面蟹都算認真玩架射中我幾次
點解咁低分

前幾日用卷換咗300 虎vd，諗住屈下人
點知網速唔夠鞭完人人地都走得甩

用券換咁大手筆
我有我8xx 券都唔捨得換BD3 Lv2 同光魔Lv1

直覺光魔Lv1好快落DP

幾時出咗rapid type渣古大炮架

上幾次更新

好用咩?

Rabbit type
上代好勁 今代算把啦

其實今代係咪多咗d 新機架啦？
我成日ff 佢會唔會出到0093 d 機

唔係喎，今日第一次用玩到無雙咁
基地無人埋到身好爽

出到嘅

Bandai

上代big gun係斷腳神器 要練特別射擊技巧
今代射速真係太慢 加上今代格機有霸體

呢場係我打GBO以黎最差嘅一場

星期日打rank真係練EQ

連輸10場+我黎啦

同假期D Sunday driver一樣

講起就嬲，今朝差d物理上炒車

咁香港人玩近戰機好唔著數下

所以個次係灣仔會展玩GBO2係兩個世界
所有嘢都好撚順手

我都試過
P牌，女人，假日
見到都喊出來

係咪要美psn 先dl到歐美版gbo?
想試下首抽有d咩

果部好似叫精神感應渣古 自護號前身

星期日嘅隊友真係痴線架....
走位錯,武器錯,策略錯,中繼點任人搶
如果唔係對家更廢的話,贏一場都唔易

本身個部都廢

本身個部250都可以打下既

近機地個點比人搶左, 無敵機係度
但係D人唔理狗衝出去打

我都唔明點解可以升上400cost

隔太耐出
出捷達之後嗰幾期出就唔同講法

積達不知幾勁係都市場呢啲多高位場有奇效，啲支機上高台即變靶，支炮又痛下下4k起跳

普通捷達真係幾好用，因為250-350無遠距離射擊嘅突機，捷達支炮400距，夠準嘅情況下可以不斷走位咁遠距離搞支援再加上有鐵拳同急迴，移動又快，自保簡直一流

覺得好難中 reload幾慢下

最犀利係你劈中佢先，然係佢係半秒後反格你

成日都係咁，網速廢冇人權

我見到隊友450場用強人
成場唔知做乜 最後我個隊輸六千分

啱啱450場用g奶突擊型玩得好爽，係咁衝黎衝去

原來下午4-6點呢段時間啲人廢好多

買咗個新HG迷彩黎幫我部GP01開NT-D

哇呢個ok wo

第一眼真係以為係unicorn

好有feel

油埋rx782同gp02

感覺都係gp01最配

大佬how much is this

我覺得人棍精神渣古好用過自護
佢支炮唔儲力都1500~3000 傷

Disable 咗兩支機槍就好順手

200卷
調色就 大色油白 條紋油反光紅

Thxx 一定要用卷換？

係啊

有冇人去左集氣

有無試NT-1 ?

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

幾型

NT1 個感覺應該最似？

好耐未試過雙位數

呢部真心好玩

ching四肢仲健全嘛

仲係到 放心

有事忙冇去到。。

Ace 戰自己成隊係都市F點 消滅晒對面 贏緊三千 淨一分鐘

Call 暫時撤退 真係六個一齊番base

好感動

之後再出來

琴晚越夜越多人

我有獨角模式

我有綠光獨角獸

拜託聽日唔好出啲濕鳩野

扮教練機

打到手軟 reload唔切 唔覺nerf咁

又肩炮，又盾，富豪教練機

我轉左黑金 Banshee

早排GP最後十抽 , 終於有GP02
而且仲有其他

我都有

黑金好難搞

屌 我仲喺度開開心心油機體色嗰陣,岑子杰喺出面遇襲
今個禮拜一定出

我何嘗唔係食緊個頹飯吖

我都出 , 嬲到震

個個禮拜都出
4個月黎既憤怒未停過

On9 Bandie
已經第三日係連開三個金章都唔跌一個垃圾箱

不如廢左個機制佢啦

唔知今日會唔會出聯邦機呢？

又係蒼白

Step up

基本掉落率=10%
開金章加25%=35%
假設你一日只打三場，三場都開金章
三日都唔跌箱既概率:(1-0.35)^9~=0.02~=2% 仲低過抽野出三星
巴打你不如直接去抽野睇下中唔中

兩星
記得無印係好勁

例牌只抽step 1

已有試機片

依部新機咩名堂？
見過但無咩印象

蒼白騎兵

新400機個格係Perfect Gundam 個逗貓棒下格

一陣就抽Step up試試
不過呢期無乜三星機想中
而且個三星pool 多咗好多垃圾機嘅Lv2,3

Striker 改係落DP?
點解仲會有彈魔落回收

攻擊補正好低下

有heads-e用係咁上下

開左heads就變做防禦補正好低

得12000hp

唔係DP係入個大pool到

點解感覺今日果部仲廢過捷達F

大家等聖誕出 巴尼 聖誕老人版

2 step就中咗新機
試下先

減防無heads咁多

有咩機係巴打你抽唔中

btw 腦魔呢？

同其他350 cost機體差唔多啫

好多我都抽好耐都抽唔中
例如白狗

部蒼白350場ok既

400場就

部機有啲似Impact
但個頭又似OO Raiser

新機支 beam 係咪要企定射？

step1武器庫，又可以等下次step up

歐

邊位巴打

忙住抗爭最近小上

Step 1 收工
俾我呢個真非洲人抽中，基本上產廢確認

支beam好似2200攻 即係當大炮咁 企定射都合理丫

呢部野又幾好上色喎

主武要25發後仰，飛彈要中哂4發先後仰

腦魔又中

兩星啫

係咪用beam 打停再用機槍補刀？

玩左一鋪自訂，部機係好玩嘅
當佢寒吉咁拉打就好Perfect
Beam, 機槍 同 飛彈 個換裝時間快

可以機槍走位掃 > beam打停俾隊友入格 > 瞓地就full 一set飛彈

仲獨角獸
而家興鶳呀

Disable咗頭炮都唔錯嘅其實
不過400場好似冇乜生存空間

我無Disable到，反正快捷鍵唔影響
呢部6v6 出場就好嘅，最好主動拍住啲筒格機打行孖咇
隻抽隻要睇對手

我頭先玩350同夜伊隻抽都還可以

Step 1 中蒼白lvl2

象黎㗎喎

保底中咁既野

蒼白定蒼騎？

3星個隻
400我已經嫌佢廢無乜點玩

依家我覺得200-350 呢個cost帶先最好玩
400開始唔用人權機就輸到仆街

尤其400 Nerf咗兩部BD之後
無光魔都無乜機好用

400 出GM Custom

地上我偏向玩300同350，揀機真係要睇地圖同隊友做配合
宇宙我就黎用自護號上A+

bd1對住幾部新蒼白，完全係被秒殺

蒼騎有兩部互相cover嘅話
可以停到對而郁唔到

豆槍同飛彈可以疊打停值

尋晚400要塞玩嘢出吉指
拎咗兩Top 都要輸
對面幾部光魔，機動性都幾高

吉指已經變咗時代嘅眼淚

step1見係金箱仲滿心歡喜

好彩step2

依家無人用Gunner

仲可以用技術搭救
但副武得頭炮真心過時

依家啲機好打嘅多數有二至三種副武

手痕抽埋step3都係無新蒼白

隻雙面蟹又幾好用喎

GP03:

btw 吉指250都仲有得玩下啊？

有雙面蟹都算係咁啦

驚你俾黑警拉鳩左咋

我覺得250仲有得打啵

Step 1: 正呀

Step 2: 有新機玩到唔錯

Step 3: 屌有冇咁準呀同一個step中同一部3星機2次

宇宙場真係好on9250場打幾好都輸

夜伊上到450好用咩？

半價抽

Gline 輕裝甲正喎

巴哈有人分析完部蒼騎
話佢飛彈CD耐、機槍要25發先打停、支beam要企定射先得
呢啲武裝俾BD2,3嗰啲埋身就無鬼用
然後就話部機400 cost唔啱用

再貼左條實戰片全程八成時間拎住支矛搵位拮
得閒先拎支機槍出黎豆

之前中左lv2

新機幾好玩丫 覺得佢定位勁過g奶
睇真d又係合成獸黎 btw係型既
但粒飛彈未試過打停人
宜家好似又變返機槍時代

G奶汎？
G奶汎佢beam停完駁肩加農係好痛下
但可惜肩加農要企停起碼5秒左右嘅輸出量先可觀

反觀呢部蒼騎，豆係邊走邊射，beam一發立停射完就走
成個機動性強左唔少

企停射咁耐先易拿野 拎黎抽水又換唔切
呢部有hades玩 仲要350入場 夜e又唔洗出擊了

G奶人多亂鬥位先易抽水
試過一發beam停完埋身 N格下格，完全唔痛嘅

繼迅渣後又一廚機
蒼白騎兵
大盾
多武裝機槍頭炮光炮飛彈
極高攻爆炸輸出
近中遠武器都齊
地宇通用
自帶修腳系統

完全屌打所有汎突援機
點輸
仲要咩階級戰又係350場
仲唔快啲趁有step同pick up抽翻部保平安

利申非打手

你咁講完反而有陣伏味

而家Share冇左Facebook? 我見得返Twitter

350同400佢都唔係好岩上宇宙啦
無ambac好易做杷

我覺得就好過妖精嘅，始終有打停人嘅招易入格，移動又快

但我唔識用又無3 lv雙刀

呢部主力係光槍打停人後抽水，好少入格

但我自己就用唔慣無得儲又要企定射嘅光槍（平時350光槍用開勇士），成日打唔中人

打港灣兩個隊友4號5號都用筒
我做錯乜撚

剩係玩豆都好勁，用過幾部突機都豆到放血咁
點解會抽唔中，明明係2星機都唔中

一粒豆接近200射中半排已經冇左一半血
兩星先最難中，量又多又雜過三星Pool

抽完step再抽pick up

Step 1 中哂兩個Lv

用連續三日金章都唔出箱換兩部新機番黎
其實幾抵

半價抽得啲廢產三星 又hea返一個星期

FA Gundam lv2

真，反正跌箱得1000DP
屎都買唔到半粒

中三星又喺度串

炮勇 AE86你啱唔啱？

我有啦呢兩部
炮勇打要塞都ok, 86就.....

中左heavy gundam lv2
除左解月任之外好似無咩用 同cost帶我用6號機唔好？

要贏就用G6，但Heavy 係幾好玩嘅

我又係半價中的FA lv2

step3 falv2
邊撚過要呢部垃圾
上至02導彈，下去勇jlv3
仲有蟹同泥岩lv2改滿
fa不了

你講咁多部，我一部都無

係 更新左之後無得upload上Facebook

前排抽中500cost嘅汎用強人除左自訂房500cost可以玩吓之外，真係無用武之地

step3中g3 lv3

乜個pool仲有咁既垃圾

我琴日又係中咗500cost汎用強人
打無限根本唔會用
都唔知整個lv3有咩用

有啊，伏鳩你囉

bd 23出500都一樣係伏人
除非佢咁好死出500場

550勇j畀exambd3500c下格我扣左我2000

打機都比人當毒撚無人理

打機有時都幾寫實

補底三星機，782 550cost

點解今日300場咁多人用怪機已連走六場準備penalty

300有咩怪機

又連輸9場，呢排咩事

VD吉姆，吉姆大炮

vd吉姆絕對唔怪
吉炮就

支炮唔中就玩完

人問題唔係機問題
自問冇把握唔會亂射
人廢揸部550去打300場都會變灰
爬山

可能我真係用唔慣呢支野
岩岩有人想300用吉姆改，癡線

又有夜吉同渣古2FS，今日究竟做錯乜野

一打400以上宇宙直接變MH咁 個個都拎大劍

唔係叫WD吉咩
btw 佢中唔中射完個炮之後都係玩完架啦
啞火時間長到暈

FS渣buff左咁多次之後應該還好，拎得出黎我都信佢係高手先，至於夜吉就真係收皮啦

Fs強化完加兩格都幾好用
把斧好大力
平均都有八至九萬傷

汎無急回得戰術裝甲
識用既話會好勁 但無練過既話真係唔好亂用

覺得冇妖精咁快 雖然條氣夠長
打停手段.....除非你好有信心 真係好難中的
攻都係妖精高d咁

最憎儲氣光槍 比人打停又黎過
用實彈先係男人的浪漫

G奶突會不會出500呢

好耐無玩
依家入房配對有冇改善
係咪都係一個人走全家再等

雖然都係咁
不過每場大家都散band 做散戶
入房排隊快好多

無錯
配對系統同一年前比係好左好多
仲可以同fd組隊打rating/quick 雖然好反感呢樣野

WD吉姆有咩問題？
佢用陸高支beam嘅話幾好打

又有手榴彈同頭炮
全方位輸出

沙漠，打足咁多場輸足咁多場

完全唔識打沙漠，光槍又唔得筒又唔得

高cost既話用光槍
第一波拎到e點就贏三成，拎唔到就...執生啦

我反而好憎玩港灣

泰坦斯會唔玩野咩
實比人鎮壓，準備聞g3啦

食埋個野出發

係 好on9 個中間點範圍太細 一反cup就冇

我反而港灣勝率最高，C點輸第一波咪先還，齊人再上，第二波都唔得就去D點

港灣好考隊友有無意識自己隊援既射程範圍到邊喎

安全回家

港灣最差係場地設計大(Base去前線據點遠)，但交戰位就逼哂喺C點
俾人霸咗C點想左右突入對方後場都好快被攔截
仲要C點個面積又細，遮擋物又多，防守方著數好多
跌左落個窿又打唔到上面，飛上去又哂時間

個場設計非常on9

只可以用拳頭打（可撞可急迴），超過隱

用支援係咁爆人機，爽

象霸lv2

出新map
廃墟都市

夏亞!!!
你算計我!!!
夏亞!!!!

幾時更新?

屌 半價十抽得一個兩星 其餘全部一星 非洲到

十月下旬
咁即係應該係呢個星期四掛

我用分身ac抽 十樣武器

終於有新map
不過近排玩得好少

睇地圖嘅佈局
應該都係隱匿機天下

肥雞墜機嗰個場？

夜伊回歸

岩岩翻睇完gundam the origin ，真係好撚好睇

其實有無機會出水場
教練！我真係好鍾意用蟹

搵人話我知點解渣炮兔耳咁廢，test機都知絕對會比人比下去都可以照出。。。

爆base用
其他能力都真係幾廢

今日係助攻就個個都hea打唔收頭

岩岩300場我用支，對家有隻捷達，班泛唔理隻突搞到我係咀被人射，叫佢地幫手又唔幫，即刻抆線penalty都要照抆，抆佢老母

妖精不死

龜龜出來屌哂你哋老味呀

龜喺200仲玩得過嘅
反而妖精而家nerf完槍手都仲係出唔到400

槍手nerf完個分別係上唔到無限
佢係400嘅地位依然係超然

呢個真，自槍手出現之後到宜家都唔敢拎番部光魔出黎

不如改名做鳩射新人類...

真，事但攞部6號機射射都有至少9萬幾輸出

Lv2 FA鳩炸都中

HEA團請個假先
由聽日開始,應該下星期三先ON得返

我用泛勁廢，應該好難過85000
反而妖精就有機

Sor鳩，呢排鐘意玩200-300場

550宇宙要塞用GP03鳩斬應該得

就係比你地搞到戒左無限宇宙

好耐無見六蚊巴上水
宜家無限宇宙唔可以鳩斬啦，有自護號係到d彈幕密左好多

去左打埃屎幫

點解玩山岳場可以一個二個都唔用筒，山岳做泛用乜鬼光槍呀

咩cost帶先？
我用G4光槍爽射喎

有時山岳變成拉据對射 真係光仲好過筒

G奶lv2 同埋5號機 會prefer邊部多啲? 純粹八卦

02入支堆=無雙

山岳最鐘意睇住D傻仔拎筒走去中間平原大混戰
我就用援機企高位爽射
筒機連還拖嘅機會都無

筒格都只能夠存活於200-350帶
上到400都開始光槍世界

除咗Gp03嗰種超位移下格

講起又講，邊條友咁孤寒唔俾夠兩枝筒俾GP03
睇開都係兩枝，game入面得一枝好唔慣

一支兩支都係咁OP
佢勁在個下格啫
我反而好奇點解連最基本嘅頭炮都唔俾

因為佢個頭真係冇頭炮

遲啲出協力打GP03D 爆完ma就出隻波士專用雙筒03

400-450我都會用筒，400我用開強人女武神，450通常原祖 筒Alex 高機勇 三揀一

始終覺得個場無即停武器好難守

P.s. 只限山岳，港灣同無人都市都係出光槍優先

雙支援炮停

深夜打特別多癲佬
打港灣竟然一開始係分頭佔領, 由得中間3打6, 痴撚線

聽日會唔會出新map?

噚晚打咗場山岳遇上對手奇陣輸到開巷

雙京寶+強人+2泛1援

開波領先千幾但唔能夠全滅對手
之後對手貼住打近身壓制我方至完場
收市輸double

本來我用R2對住強人有莫大優勢
就算對住京寶都可以拼個你死我活
點知兩隻京寶下下衝入人堆hit and run
整造混亂後強人入陣開無雙
其他泛同我點追住打都好
次次都俾鐵三角互相補俾
加埋援幫手打斷
成場未試過成功一套掃中晒四筒+連斬

輸得心服口服

係咪我睇錯
琴日下格團都仲係30人，今日變左27日既？

R2無平衡器本身都難筒完再格啦

今晚專登用三場突機
最多果場打48000

各位 我已經盡咗力喇

岩岩玩港灣AcE戰，對家用5號機做Ace係中間開格林炮，我一下浪漫炮射左佢萬一血兼爆腳得返好似百幾血局住要後退整腳

今日連斷兩場線跌到pen1，唔知係psn問題定我條lan線問題，睇怕我都就快引退

下格團已清人，有3個空位，歡迎加入
有意者見置頂，目前104lv

其實一開波死衝中間仲癲
試過打250
同隊 有量坦，偽裝吉，兹達，兩隻吉指 + 我用炮渣
成個陣攞明打遠距

但嗰兩隻吉指死都要衝去C點仲過哂cover
同隊想幫都幫唔到

通常趁人打緊隊友，側邊行住射
射完剛好可以入格
即係又賣隊友

屌，大魔個閃光判定好戇鳩，喺正人地前面閃佢又完全冇反應，用實驗型大魔真係唔撚駛玩

有興趣
ChessmanForever

今日會出咩新機呢，不過無哂幣

會唔會有萬聖節活動？

唔會冇掛

唔經唔覺咁又一年

上年送左堆pilot 用飾物
希望今年有既話出番d MS貼紙啦

衝呀寒吉

王牌尾刀

黎多張 真王牌

我部妖精默默地等緊新個場
多cover, 啲台可以行上去

今日更新map就打返兩場先

仲未更新既

你指維護定點？

1點先更

成個月都冇推爆個post
證明呢個月出嘅新嘢都係垃圾

養生期+mhwib影響
下個月又有death stranding

有Death Stranding 下個月推得仲慢

再加上有手足要去發夢

咩黎

好似仲出隻the outer world
呢個禮拜都係每日十鋪收工

小島隻新game

仲有隻StarWars

太多新game
每日三場算

今日出高達七號

員工幾時派coin?

下月尾仲有G GEN
呢隻真係3場就轉

集氣
或者對面果部紫色格魯古古都得

G Gen真係口裡說不身體很誠實

屌你老味我喺日本買咗部中古Swan Crystal玩Monoeye,今集特典竟然送俾你玩，仆街笨大

G Gen睇定啲先 吹得咁勁風通常都伏伏地

個部無改裝過既普通格魯古古黎咋

g gen咪又係開頭拎左最勁個部跟住開無雙

為咗可以拎出街玩而諗買Switch是否不智

stand by
下格團收人
團規頭po
歡迎加入
目前104lv

認真switch畫面低1個lv 除非你唔在意
本身雙修就另計

上唔到

我係ＰＳ４唔夠ＧＢ所以要焗買ＮＳ

同埋有樣問題係 你想買DLC就可能要玩日版
港版eshop廢到一個點係無DLC

今集應該els 00最勁
但係我會拎左魔劍先

有魔劍唔駛打

鐵血可唔可以改結局

高機動型格魯古古 ＵＬ?

4筒格魯古古

４箇版格魯古古

另外３號機同卡貝拉抽選ＵＰ

四筒勇

今集好似終於cut撚咗個垃圾交換系統？

講真今次一開game已經俾部Monoeye你用，難極有限

老虎vd 落dp

繼續養生

成個星期冇得玩，拎唔到幣

吉姆ＶＤ 同 老虎ＶＤ 落ＤＰ

無記錯係漫畫 return of johnny ridden入面出場過既
話係紫色老太婆為左應付馬沙做反而設立特殊部隊
UL係其中一個隊員

GGF同GGF IF打後，無覺得邊隻係難既

卡貝拉性能上調繼續無限場逼害支援

ガーベラ・テトラ
機体性能 ・地上での左右移動の移動速度を上昇
射撃主兵装 Ｇ・テトラ用ビーム・マシンガン ・集束射撃のヒート率を減少

格闘主兵装 Ｇ・テトラ用ビーム・サーベル ・下格闘攻撃後、高速移動で動作キャンセルできるまでの時間を短縮

副兵装 腕部１１０ｍｍ機関砲 ・射程距離「150」→「200」に上昇

新map真係想預到31號先出

施瑪大人返黎啦

屎筒勇

無記錯既話佢係UC0089年先生產定改良
對比番宜家0079d機應該好撚勁

我都話 遲早會改返勁
雖然本身都勁

一定唔會改
除非好似機戰咁

四筒勇個下格係海底撈月式二段斬

有試機片

淨係個殼係勇士
入面全部最新型

可惜高level冇特權

個模組咁熟嘅 邊部機又係咁會跳起斬第二下?

一抽中左，終於可以打無限場 （之前得兩部550拳同01）

又可以儲coin等下個月

大家記得下個禮拜唔好第一日抽
第二日抽先可以解到月任

除非中03
唔係唔使講無限場

中左03？

拎部勇上無限都係想比03屠姐?

上星期抽晒3個step，宜家得番四百幾石等佢年尾

上年聖誕有活動嘅
依家個三星pool 太多廢機，抽step 3好易伏

咁多？

聖誕接新年實嚟料 留定差唔多
雖然我而家三場都無打無乜幣留低

３號機個Pool大家建唔建議抽？

有卡貝拉無３號機

佢一代已經開始玩仲要好勁

有03 無限打天下

GP01

Game play event: 玩家控制狼王撃破茱利安
完場end card: 狼王被茱利安梟首

以大機G Gen嘅正史式風格一定係咁

硬直真係細好多

睇黎真係出晒a-z

個硬直都唔算係重點
左右移動上升 集束oh減少 手炮200距先係
勁好多又有續戰力唔駛等咁耐CD

集束個heat率睇落改得唔大
手砲set 返200 距 深感安慰
硬直細左可後駁後 唔洗超手速 安心左

03係站在頂點嘅高達
無唔抽嘅理由

係，頭先貼唔到，而家550齊晒可用嘅機
呢隻驚算係咁，1蚊都冇課過都可以咁歡樂

02支援都未有，繼續努力

係，但打落好似唔太勁，我只係見過一次人用過10萬傷（A+場），唔知幾時先出一部好似6號咁屈嘅550

???唔勁?

幾高傷，係冇6號咁易用

今個禮拜乜都唔洗做
- Coin機無興趣
- DP 兩隻已有
- 回收券居然無新機下放

勇J咪下放咗

要睇天時地理人和
其他機冇咁既玩法

睇完個新PV 啲演出又幾吸引

一早抽左啦

有450 FA 同 陸戰勇 換唔換勇j 好？

勇J 好用過呢兩部

巴打係攞嚟上前線同泛機頂線定企後狙?

佢機動性咁高，下格又爽快
梗係上前打

等多陣啦 六號機就黎落dp架啦

無關係嘅，兩隻唔同打法
勇J 玩王牌戰好爽

為玩開心咁gogogo
btw 有lv3但唔識用 無lv3武器打人好低傷

開始發覺隻game為贏嘅話，棧自己痛苦

幾時改勁埋gp01

玩自己鍾意既機算喇

其實真係唔洗課

我有lv2 G06 都係打前面， 好好玩，唔係mvp都係最高傷，最緊要都係機動性，我嫌fa 太慢

今日先喺港灣冼左落坑比人斬撚死
6號真係用得唔好

唔識用咋嗎
02 支射排飛彈入混戰堆
再唔係頭炮抽水
直射飛彈上彈又快距離又遠

g gen fans
上集一拎左unicorn 就等於玩完左
之後重新玩過跟時序玩
玩到一半都係研究埋unicorn 出嚟又係玩完左

上次無玩 睇個pv好似偷工減料咁
今次啲演出重製過 我又係seed 00 鐵血fans
仲要齊咁多外傳 搞到我即刻想買

港灣個坑真係on9設定

係咩我成日用佢黎走佬，拖時間

可能我鍾意玩上下層嘅地形

我諗緊買咩ver好

豪華有歌聽

我只鐘意W
為左社魯斯大人

D歌好齊

其實今次咁dum本
就係因為最熱門嗰4個系列集齊曬
所以笨大好有信心賣返夠本
W>Seed>00>鐵血 足足橫跨廿年嘅fans

其實如果多埋G就真係不得了
不過豪華版好貴，又想買實體版黎儲

G無外傳hit所以期望佢之後更新有就好
最好出埋X

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

DLC已經講咗有X同TA

係咪免費？
聽到高達+dlc就怕怕

上下地形唔係最大問題
係啲人谷晒係中間嗰點打，條坑根本就係護城河

下格團收人
名額3個
團規頭po
申請+係度留id
歡迎加入

大家比啲骨氣 唔好買Ggen啦
你比銷量佢 就係鼓勵佢繼續玩分割式銷售 一個原本應該包曬所有高達嘅系列 變成以後都四個作品四個作品咁出

笨大我屌你老母

買Death Stranding啦

小島

小島就不嬲都支持
係見今次Ggen幾有誠意
除開DLC銷售都應該值嘅 最多唔買DLC

有誠意就直接放埋四個作品落之前啲UC度啦...
特登分開嚟呃錢真係不了

我咁睇啦 佢咁出啲外傳內容先夠齊
集中返四個系列到
始終seed同00啲外傳多到不得了
仲有語音有歌 戰鬥又重製
算好有誠意啦

巴打, 我有興趣

ID: ChessmanForever

幾時少左3個？

上隻唔齊都叫比psv拖累 呢集一定無容量問題
而家連塞啲整好左嘅舊模落新作都唔做 圈錢意圖明顯
以前ow都有00f 或者astray/stargazer啦

參戰同有故事又唔同 今次又比ow仲齊
你話佢圈錢就笨大不嬲都係
我就覺得買嚟聽歌都正又有得set BGM

我要3號機，唔係要你呀

呢部好似幾勁喎

呢部格鬥好似幾高攻
見人玩下格打汎都差唔多5000

唔知正定負皮好，唔肯定部野係咪勁野黎

除咗副武之外
到底同高機勇有乜分別...
我望唔透...

十抽全一星
有冇咁非

[black]好彩補多幾次抽叫出返隻三星[/black]

踢個啲係幾多日前無登入？

十抽 見到有金箱好興奮，點知係大魔彈幕LV3

玩過gf /if 返唔到轉頭的
冇可能再咁齊 又簡單好玩

中哂都成4千輸出，係幾爽嘅

認同
不過ggf有得選咩事代開始先已經易左
諗起 gg同ggz要整隻rx782出黎都已經好煩

zero才是王道

係 唔記得邊代
一開頭連邦得飛機同戰艦 比d舊渣圍死
仲要諗計爆敵艦捉d舊渣黎用 其實成件事好寫實
宜家ggen仲係咪咁玩？

爆艦捉機都係
不過開發同超計既系譜簡化左超多
甚至依家可以真接交換第二部機

框架一樣
但拎機嘅方法容易太多

以前gf有鳳凰高達可以隨便合機用黑歷史code整出嚟

以前整機都搞一大輪

以前ggf有出卡game，啲卡有code
只要你個base個lv升到同張card個lv一樣
就可以入code買機

升機都要2-3關 有d map仲要幾層 當年好創新

果時一年戰爭要避開大水牛啲map炮

山岳02支援打到忘我境界 唔記得係ace戰自己做埋ace
0死狀態下12萬傷 但

都係輸

另外g奶突挑03都交到9萬貨

來自隔離G Gen Post

等我用巴力無雙挑戰

超過一個月

ace 0死都輸 你班隊友做咩事？

應該真係瘋狂送緊比對面ace食

Ace打到最高傷仲要12萬咁撚高就證明啲隊友除咗送死就乜撚都無做

連續六場前3但輸曬

今日係呢到會員推落坑玩，各位多多指教🙇🏻🙇🏻

是新人類嗎?

都是託大家的福

睇人用新機
除左招下格唔同
其他都無分別咁
幾時出埋勇士a,b, c?

14a素勇
14b高機勇
14c 炮勇
三隻都出晒啦

不知道他在這的id，不過他玩FA同部YMS-16玩得很過癮

膠皇

唔好用書面語

一日跌兩rank

我通常手風唔順 輸得幾場就會轉驚算
返去埃屎幫

上癮game 日日都要玩
都唔明點解咁小人玩

做咩咁衝動weekend打rating

第一日正式打，用FA算唔錯

D- 輕鬆殺魚啦

10箱，我要宇宙ver.呀

兩邊佯攻加埋18%
鬥快射靶

人地新手唔好咁嚴格先
btw 如果想課既話最好課左先
隻game逢星期四轉抽蛋pick up, 家陣有GP03同卡貝拉, 都係無限場最好用既機黎, 如果你玩多幾日覺得想長玩落去既可以課少少試下抽佢地先

我就係果堆魚其中一份子

多謝你ge意見，等我玩幾多一排，再研究下

用G奶長矛真係好爽，全場唔駛硬爆都搞到支機，完場九萬幾輸出

我都想要

遠又得，近又得
碌炮雖然得3發但係都幾痛

近好玩啲 大力向前吉 雖然極高危被反格

三部g line差呢部未有

得閒上黎問多d，好快就唔洗做魚架啦

加入下格團做新人類

我想要埋lv1，而家剩係得lv2

支炮奇準及快 真係隨心所欲的感覺

呢排GBO同iceborn都冇開，要趕住係G GEN發售前追埋鐵血

我都唔明點解感覺部機幾輕飛

其實呢隻game有冇滑鼠撚屈人機
定係唔多大作用
純粹我廢先俾人屈射？

應該就無咩外掛，不過網速唔夠人快

如果係比人屈射程，就唔好衝出去送死
搵小路埋身唔好硬碰
就算部機點勁都好，如果比入圍比人集火都係

睇完S1好啦
睇哂真係驚你連game都唔想買
G Gen不嬲都冇if 路線的

二期可以睇埋打ma丁下作畫
後面就不了

真 及早收手 以免誤你終身
見到朱古力揸巴力就好停當完咗就得

其實一路都幾想玩遠程嘅突機，但無奈得部5號兩呢 得無限出得 同埋500我又會想出妖精
想要G奶

G奶果兩部算係中程咋同埋最衰G奶冇500

無限成日有02同04出
中程都好好啦 咁講法真正遠程突咪得返捷達

Gline出500即係叫佢上無限姐

5號lv1同lv2都好用
遠程我唔係出gp02就係出5號
無6號lv2

我有6號lv2 但都係用FA順啲
漂移玩得唔熟

成日都miss

屌 順到癲但和撚左
隊友們比啲力好嗎

沙漠咁開揚點玩妖精真正見光死咁濟

但係佢做到十鳩幾萬傷

2-3鎗就跪
不過偷襲 下格真係好爽

真係想請教下本身用妖精好廢

我估係忍一時，睇清楚周圍，同靠牆企

講開漂移，琴日用大魔把斧頭後格斬人好爽，大大力，雖然動作好大，但幾型下

斧魔而家嘅話又難生存好多，自從多左部350cost蒼白之後

啲沙丘比你想像中好用
同埋e點個兩層山貼牆行係幾方便 你比人追緊過左彎 佢都唔知你落左山定仲喺呢層
活用下格位移 偷完一套順勢飛落山

今日出銀箱

你老母，啱啱講緊好想要你比我睇呢啲

450好似幾好用

好用過400

400唔好用咩

尋日我中左GP04 仲爽

屌
03 04一部都冇

我差宇宙01就齊

宇宙01都幾好玩
不過03好似勁啲

光槍準一定係01Fb, 蓄唔蓄力都好痛，唔蓄打兩槍又會打停，加埋D 突刺下格，運動性，10秒超限，完勝03

03勝在無腦筒下格

個下格好屈
係衰在佢係中判定

個下格咁屈仲比個強判佢想比人屌死咩

要用240券買槍先

強判就係真正無腦斬

依家我見開無限場都廢事玩
一定係一推03, 02突, 02支

玩低cost仲多樂趣

其實我差唔多成個無打 剩係登入同抽機
有啲新機我直情無用過

每日三coin就轉game啦

再提一提大家
今個禮拜五先係11月1
抽嘢最好禮拜五先抽

最近好攰又忙 仲單排同弱智玩真係想死
同fd屠下龍減下壓仲好

真 慢慢砌裝幾開心

唔知係咪少咗人玩，依家A rank都好多弱智

尋日玩300c 簡易戰鬥，已經係齋隻抽
對面隻A rank 陸高好似未玩過咁
筒中我又唔識格，俾我射又唔識碌地

改版完太肝
我頂唔順用咗邪道

本身就充斥住大量
個rank又隔唔開啲人咪會咁

邪道負責刷料 刷完就唔用

好想再有內戰既日子

跟定機

下星期要飛 九日無得online

人呢？咁少負皮既

講多樣嘢畀你聽 部gp04係跌箱出架

搵台仔幫改珠咋
有珠已經開心好多

不要再說了

係咪想比人下格

國難當前 無咩人有心機內戰

希望有朝一日，可以再係game入面，大家坦誠咁下格對方

其實係

下格

想用妖精比巴打們捉到

成功一日內由Good抆到penalty 2

切手指未

想全場用妖精做忍術大戰

我都覺
本身都多但近排玩到好似新手咁
位都唔識走要我係咁spam先識陏
有啲重離譜明明嬴緊一千分左右臨尾沖過去送死搞到反輸

完場30秒贏緊 啲人都可以照衝

rank C D都可以理解
A都係咁就真係
其實佢個計分好有問題
就算全場第一但輸都要扣分想點

團隊勝利 > 個人勝利,我認為都合理
但總有D仆街就算Rank A都豬到唔識睇分做人
同埋課金制就一定有賣account呢個情況,所以有Rank A但實際唔係呢個程度嘅人做緊隊友都唔出奇

D輸分達人好假，差500分特登衝上去送頭倒輸連續3次一樣做法

一週年後淪為垃圾驚就係呢班人造成
計分好明顯要按返表現制
團體勝利有額外分加輸就扣2-3分
表現分比重高先公平
打到屎咁贏高分過敗方top

所以我依家都唔打分級戰，少啲勞氣
但佢衰在一個禮拜有兩三日日任係要勝場
禮拜三最衰，要兩場勝利+兩場宇宙

個個星期一定Miss兩場勝利任

岩岩出個時咪係咁
團隊贏輸rival先加1分 團隊輸贏rival好似唔洗輸分
搞到個個都要執雞搶人頭贏rival，起碼自己唔洗扣先

宜家要團隊勝利行先 贏rival當bonus其實已經叫balance

所以我玩快速可以解任又唔洗跌rank

我同意 寧願比人累扣分 都唔想隊友變曬執頭撚...

岩岩好24XX hold係A+到就收手唔再打rating
係宇宙上極都上唔到A+

計分系統其實都真係叫平衡左
係佢宜家show埋綜合排名，輸左但排第一會好嬲姐
我覺得佢係show就學番一代咁戰犯表show晒出黎好過宜家咁

其實係佢計分個方式太簡單
主要計K/D數 變相鼓勵人做收頭狗
佯攻 救援 搶機 放拆炸彈 都要計返相應分啦

兩樣都無乜意義 俾你贏到總分又點？
俾人炸基地十次有八九次都係有個仆街爆完敵人部機唔執手尾
唔理死剩隻人仔 狗衝上前線就係為咗爭多果少少分/輸出
仲未講上面話臨尾30秒衝上去搞到反輸果啲
無論綜合排名定係戰犯表都只係幫呢班雷隊友塗脂抹粉嘅工具嚟咋

11月解禁 飛行mode
係地上圖到浮空

GP02

浮空都整得 係唔整水戰地圖

我估仲整緊

地雷

又出海鮮

夏亞!!!你算計我!!!

夏亞!!!!